[Tg] 放低tg就會有人搵? (70)

86巴，獅子座，single，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life
想認識真人朋友，希望最終可以得閒一齊／一班去行街、食飯、睇戲、去旅行之類

興趣係去旅行見識世界，仲有睇Netflix／美劇
做朋友巴絲冇所謂，當然識到絲打更好，我唔外協，但我都唔適合外協嘅人

94 工程巴 搵絲
鍾意畫畫，聽歌
想識個好女朋友
做樹窿都得

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯䏲戲

87運動巴180高
興趣食野，旅行，睇戲，做GYM打波
想認識絲打傾下計,一齊做下運動出去玩

做乜撚野?未1001唔好咁快開PO先啦屌

98巴

90巴 扮工人士

- 9UP
- 開解
- 前景問題
- 感情問題
- 電影交流
- 文藝交流
- Need Fds

(辨公時間最休閒)

來吧,來識D幫倒你既人吧🤝
祝大家武運昌隆

想搵做緊/做過big4 （最好k記） 巴絲打 想問assessment test 野

感激

83巴，
只想閒時吹下水

八十後IT 狗

92巴 聽你心事

92巴 乜9都傾 樹,感情,乜乜乜

基督教信仰分享頻道

99巴 傾咩都得 有冇好暑期工介紹？

long talk

22內向巴
想搵熱情單身絲發展 最好符合理念
長傾 唔會chur人 做樹窿
見到盡覆

94絲

97 天羯巴
poly蝦條哥
風趣幽默
歐遊中
絲優先
@hahajai3000

87獅子巴
傾計無任歡迎
有絲打add更佳
覆得快

98c
揾人組隊去野餐

98絲 返工好煩 想搵人傾訴下

98 巴
返緊intern
搵絲傾下計

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

97 吹下水

98巴 yr3 sem break冇野做想搵人傾下計

96 絲

96夜巴

最近因為反送中嘅事 令到心情有啲低落抑鬱

所以想搵人吹下水 緩和下心情

心事 感情 人生觀乜都得~

92 天蠍巴

兜兜轉轉回到起點

幾時先可以收工回到終站

鳩噏下，攝下時間

95巴 感情經驗夠同咁多位share 今晚即覆

巴 隨便傾下計

99巴
最近分咗手，想搵人傾感情野

98絲
搵啱傾嘅朋友 最好長傾
唔派膠既都唔會hea覆
不約 不發展

近排有好多不如意既事情發生 包括自己，身邊既人,香港 想搵人傾訴下

97絲 想識絲
有棍過主

27醫護巴，工作環境冇同咩同齡女仔。

平時鐘意打下機， 睇下戲去下旅行咁

89絲，純吹水
Locklockk

98巴 year3 完sem好悶

97巴，準備踏入社會大學
想識下異性

97巴

90
Shift
菲林

89絲
生活圈子太細
想識異性
ting1357

25巴
廢up
佛系識人
唔chur

96雙子巴 吹水 傾電影 打機 打牌 籃球 游水

96巴
之前都有去齊 都係自己一個人去
但聽日想搵個人同我一齊行
到時唔傾唔講都冇所謂
發生左咁多野 我怕我聽日一個人行唔完全程

21絲 r水吹 未必個個覆到

借朋友 ac

93巴 179

圈子少異性

鐘意食嘢，學language，做gym ，睇Disney movies，睇鬼片，睇粵劇

搵巴絲練影相

92巴
想識絲打長傾

93絲、打發時間

93巴 鍾意聽indie 野，睇戲。

係電影工作者

出完去 幫完手
幫緊手既時候真係完全唔覺攰
一走左靜落黎就全身又攰又痛
全場人一齊嗌香港人加油
真係好感動
呢場係一場持久戰
香港人 加油！

同路人一齊傾兩句

想搵個絲打傾寒計 分享下日常事 傾下無聊野
鐘意旅行運動美食 23巴

90巴 185cm IT9 搵絲

89巴
幫家族做小生意 圈子接近零異性 想擴大圈子
唔關娛樂圈潮流既話題都傾得上
會長傾唔hea覆 但有時早上可能比較忙會會覆慢少少
所以都希望想認識我既人唔係漁翁撒網方式對話

想了解我歡迎問我任何問題

91 巴
平時返工收工
會睇綜藝節目、聽歌、打機
有緣傾計

香港人加油！！！

92巴
想搵個乜都講既人

98 巴
有冇同年或者細過我嘅絲傾下

87 巴打 巨蟹座

正常人...

170矮仔88巴…
返工放工無咩生活…
求有單身絲陪傾計…
做樹窿放正放負…
平時遊車河睇風景食好野…

@Hangchai880816

178 外表s內心m既大學巴
希望識到絲

94巴 番工好悶 只係想搵人傾下計 男女都無所謂 實搵到野傾

97絲🤔 想識朋友擴闊圈子 中
意打食雞 宅女一枚 個性好飄 有時放負有時放正
想有得閒人傾吓 巴絲都可找我 想認識多啲人同事

唔知條link有無效😂 ID:Whysosleeply

你呢條係download link

sor我沖出來柒了😂

93

98巴
Gym 歌 戲
真．長傾

27巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

98c 傾下計

90 bro
。乜都傾下。
90% 在線

89獅子巴

平時會踢波 游水 網球 行山
會睇Netflix, kindle書

喺e-commerce 公司打緊工
好鐘意現在既工作同埋呢個industry

旅行去過最鐘意既3個地方: petra + wadi rum + taormina
6月尾去摩洛哥

有緣傾下計交流下

琴日有個女仔tg我話想搵返個人叫gxxx
搵到了 tg返我啦

23 水瓶巴 181
中意聽英文舊歌 睇動漫 影相
想識絲

92巴

圈子好細， 想識多d 朋友

91 巴
男女不拘 唔要小朋友 中學畢業以上
有興趣可以一齊練下日文

94射手絲
只想搵朋友 擴闊圈子 食下飯傾下計 無其他

巴, 得閒既話一齊吹下水
[url]
[/url]

96巴 有咩都可以拎出黎講

97巴 想識多啲人咩都傾

93絲

怕click唔到黎多次

招90後男 / 女 單身朋友入群

how to join

招80-90後 單身 男女 朋友仔💪🏻搵真愛

94 學生 巴

95巴 想識絲打長傾

96巴 暖男
鐘意動漫 行街食好西
歐遊中
絲優先

紐約巴 有無係紐約既人？

23巴 正常樣 外表唔差 斯文 住新界西

興趣食野，旅行，睇戲，唱K

現實圈子難認識異性

得閒互陪互攝時間都得

24 巴

短期搵人陪下only

93白羊巴
冇咩特別興趣 鐘意睇書 聽歌
銀行做緊 想交個真心既朋友
有緣 夾既再諗發展

92人馬巴 鍾意聽故事

94扮工巴
傾下打機 感情野 9UP都得
有緣岩傾咪發展下

29 運動巴180高
興趣食野，旅行，睇戲，做GYM打波sporty fit
想認識絲打傾下計,一齊做下運動出去玩

92巴 請左假 搵人吹水

95巴
扮工R吹
暫你老母

97毒撚
翻工好悶 搵我傾下計
*同人傾計好屎

89巴
想搵612有發夢既絲打，唔洗上前線，有發夢就得
最近太傷感，想搵人互相傾訴

93 護狗
求解悶

178 外表s內心m既大學運動巴
希望識到絲

單身Whastapp gp 。收25-40歲😗

96巴
9up

98 絲
想揾人傾計

95

95 純傾計
最近比較得閒 想識多啲朋友

24 巴
鍾意睇書同埋去旅行 見識唔同文化
最近生活出現咗啲變化 多咗時間
希望可以聽下你嘅故事～

純傾計

94巴
好叻開解人，唔識開解自己
可用完即棄，唔識用tg

97巴
孤島人

90巴

93 獅子巴 178

鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想識岩傾絲打
有機會發展就更好

97巴 射手座

依家係歐洲exchange 緊
八月中返香港
岩岩分左手想搵人傾下計 巴絲不拘

平時鍾意周圍搵野食同去旅行
行下山睇下書 享受係海邊吹風既感覺

歡迎搵我吹水 上至天文下至地理都ok
交流唔同國家所見所聞

90巴 內向 酒鬼 書虫 咖啡控

95巴
打機 睇戲 釣魚 動漫撚
希望搵有相同興趣傾下計

90巴
返工無聊仔
得閒傾吓偈

98巴 咩都講 鍾意傾電話

仲未ban?

條link錯左

93巴

咩都傾到一餐，
喜好 行街，周圍食野

單身岩傾ge,有緣發展下

97巴
自認性格好lun hi

91巴
扮工中

96金牛巴 慢熱
會做下運影下相
想識姐姐

92 巴
扮工時間吹下水
巴絲同樣歡迎

95 巴 做緊mt 扮工 吹下水

95巴 想搵長傾
秒回 巴絲不拘

99年留學fresher 招絲打問一問學科，留學細節同感情

想識翻個絲打分享下日常時傾下無聊野
23巴 翻緊銀行
希望你係鐘意食周圍玩既女仔

97 隨緣

97巴
呢排發生咁多事好down好有無力感 做咩都冇力

同女友一起七年
分左近一年
放唔低
有無巴絲有經驗

91巴
返工好悶，揾人傾下計

90巴 170 單身 肥仔 處女座 開心健談 圈子少異性，咩都講下，鍾意睇戲 ，煲下劇，發展隨緣

89巴

92巴
隨緣識下絲打

幫朋友開,17歲,玩開長跑,有啲宅,個樣正常,想識下人

93巴 得意死肥仔 搵人9up
比句歌詞 我分析你咩人

95巴

乜都有淨係爭一個可以被我保護一世既人

90廢中巴打一個 性格慢熱 對熟絡左或合嘴型既人就會好熱情 鐘意講on9笑話 好多野想分享 都好鐘意聽人分享
興趣方面好毒 勁鐘意打機 睇動漫 睇音樂 睇youtube 間唔中會做gym 睇下劇 睇下綜藝咁
現階段努力學緊日文
希望識到志趣相投同唔怕毒既絲
更歡迎學緊日文/日文好叻既絲交流學日文心得

95巴 雙魚座
平時中意打機 睇戲 睇劇

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

95巴
返工冇女
有冇傻傻地，搞笑多嘢講嘅絲嚟傾下
Hea覆就不了

95 巴 吹下水

搵靚女食自助餐
唔傾計唔身體接觸
純陪食

消防佬飯後閒聊

80後巴，想識多d朋友

92巴 見完工好失落 有冇絲打入黎同我互相傷害

要有受傷的準備

[black]

98巴 傾下計9up下

94巴
鍾意睇戲睇書打機 長傾更好

96巴

90後巴 搵絲
鍾意健身，唱k
做樹洞都得

92巴 巨蟹毒撚

93巴 好想識條女-,-想一搵個人一齊周圍去

89

93巴 好想識條女-,-想一搵個人一齊周圍去
岩岩打錯左呢個先岩

96巴 183
唔靚仔
返緊工

傾下計
巴絲都得

93外國巴
好想搵樹窿:-

90巴 文靜 酒鬼 書虫 咖啡控
愛思考 不太會溝通

96巴
呢一刻有誰共鳴？

96巴
乜都傾一餐 網球 單車 gym
人在旅行中

23巴 黎緊 final year
高唔高質唔係由我講
由你定斷

God of the world?

純粹容易記

40歲巴
成熟穩重得來又可以低B
分享人生經驗吾使行冤枉路
咩都傾得一餐

TG: @calluncle

29運動巴180高
興趣食野，旅行，睇戲，做GYM打波
想認識絲打傾下計,一齊做下運動出去玩

98巴
Gym 唱歌 睇戲 長傾

99巴
睇小說 歌 打機
想認識下朋友 長傾 隨緣

94巴 番工好悶 只係想搵人傾下計 男女都無所謂

86年人夫178cm，返工好悶，想搵絲打傾下計

搵老婆傾

尋找扮公時間的夥伴

92巴 想搵人長傾計 傾咩都得
男女都唔限 扮工好得閒

92 絲
想揾人傾下計

97巴 放緊假
鍾意食野 睇戲 聽廣東歌 行山
完

91巴 扮工冗員
尋找有緣絲

94處女巴 7月換工作環境
自己圈子細 同 冇乜異性
搵絲打吹水
有冇男友果啲都冇所謂 只想學同異性溝通

扮工中

96ba

97巴 樹窿
歡迎巴絲吹水

95 巴
人在澳洲
旅行，攝影，遊車河，無任歡迎
做 gym 新手

24巴
鍾意睇書，踩單車同埋去旅行了解唔同文化
想聽多啲唔同人嘅故事

平時未必秒覆到 但時間許可一定會覆

98 year3 完sem好悶

24廣告巴 想識下唔同行業既人 除左做野都覆得算快 平時睇漫畫 美劇 youtube 運動 可以推我入坑 btw 成日比人話把聲好無精神 可以點樣改善🙏🏻

98巴 唔講咁多 啱傾再算

90 廣告巴 北區/觀塘

98 巴 吹下水
重新黎過

90獅子男
呢排休息中冇返工
日日係屋企做廢老 打LoL傳說食雞
歡迎大家搵我吹水

95
Catch me if you can
毒絲想識朋友仔
興趣係aerial yoga 潛水 睇書 同陽光玩遊戲

Add me for fun

94 巴
想搵人傾下計

95巴 想搵絲傾下 有感情煩惱😭😭

樹窿 傾計 長傾

92巴

96巴 天然呆文青
學緊掃描
鐘意畫畫影相旅行
想揾文靜絲

94 絲
純吹水 不發展 不約

Tg?

95巴 隨緣

仲溝女溝仔交配
香港就死啦
聽日出金鐘啦
唔係之後比人捉哂返大陸冇得交配架啦

92巴
想識單身絲發展關係，先試下傾計睇性格夾唔夾
出黎做野仲要係冇異性既工，好難識人🤢

又黎起㡳的重要性...

91巴
今日天氣咁好
有冇人想放工之後一齊去野餐

94巴 25 181cm
平時鐘意打籃球 做gym 影相 打機 飲野
歡迎巴絲長傾 無相唔覆

消防佬放假閒聊

deigo1234
紀律部隊巴打發時間（非警犬）

95巴
Final year sem已完
平時番hea工打發時間
長期夜訓，夜鬼一名
揾人夜晚/平時9up/一齊食下雞

讀緊書
認識下
鐘意做運動同音樂既絲打

sis衰在暴露太多

3個鐘po一次？

巴
好悶搵人吹水 非搵女朋友

96
剛分手
有多愛便有多痛
為左佢冇哂社交
你願意做我朋友嗎？

93絲，想聽人唱歌
請直接錄音，謝謝🙇🏻‍♀️

想聽你淫叫🙇🏻‍♂️

95後巴 搵絲
鍾意健身，唱k
做樹洞都得
最近睇緊健美，自己唔大隻，但有健美巴絲都可以黎比我學下野

巴，無聊秒回

95巴 有緣傾下計

人夫呃水吹
不約不曖昧

26巴 最近都好黑 病左成個星期

買followers嘅KOL 清單

98 絲
深夜傾計

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

代po
97

溝仔flirt女之餘
請大家繼續守護香港！！！

99絲 社交圈子細 放假好悶
歡迎巴絲吹水 岩可發展

90後巴 190
準備出黎做野 想間唔中同人吹下水
主要關於番工野 其他都得
唔會長期覆

95白羊巴純粹想識多啲人見識多啲
同埋好叻做樹窿
平日鍾意做運動同唱下歌睇下小說
最近仲全力減肥中有興趣可以一齊分享經驗同互相支持

唔記得左放低TG

90後醫護巴
隨緣認識

21 178腹肌巴
有冇淫絲

92巴 想搵人長傾計 傾咩都得
男女都唔限 放假好得閒

94巴 鳩up

94巴
鍾意運動，返緊工
想識絲打

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

28金牛巴

92巴 工作圈無乜異性
鐘意諗嘢 放負 唔9UP

ready for 長傾
need friends

紀律部隊巴（非警犬）
歡迎9up

30幾大叔 做緊賓館生意
唔厭老咪吹下水

28歲專業人士
183cm
65kg
15cm長 電筒粗
有豐富SP經驗
尊重 保密
持久 技術好 神之手
偏S

要求對象
16-30
中上樣
BMI under 22
B cup 或以上
保密
有冇男朋友都得

我嘅TG id:

97 天蝎巴
鐘意打波影相健身
緣分由你主動開始

90 普通肥仔 簡簡單單 圈子少異性，鍾意睇戲 ，煲下劇，做家務，發展隨緣

連登吉祥物 無性別

底已起

咁對小動物好咩

btw我好鐘意角落生物

29 運動巴180高
興趣食野，旅行，睇戲，做GYM打波
想認識絲打傾下計,一齊做下運動出去玩

92 天蠍巴

記得同佢講過
溝通係雙向既，關係係一對既
無話邊個岩，邊個錯

有興趣9up下，kill下time
玩得講得下笑就add啦

巴，無聊秒回
男女都受

28創業巴 無聊中

96巴

學習緊一個人嘅生活,一個人嘅浪漫

出咗嚟社會工作發現,朋友多並不代表可以時時刻刻都陪住你

所以假如可以享受一個人嘅快樂,我估冇嘢可以再難到你

M

28 正常巨蟹巴
@Sze1234
隨𡟇

25巴

咩都傾到一餐，
喜好 行街，周圍食野

澳門叔叔係邊？
好耐冇同你吹水

27
紀律巴

找絲chat

26 巴搵絲打

發夢遊行見到一雙一對
就係到諗點解我咁靚仔就無女友
你咁樣衰反而有 公平咩
無語問蒼天....講笑

笑果陣似姚明 請自行想像
想搵個普通女仔傾下計
做到朋友當贏

97巴就ugrad
社交圈子細無咩男仔朋友 想網上識個朋友傾下計
可能上面既巴絲追尋既係另一半 但我就只係追求一個傾下計既朋友

98絲 遲d去exchange 想睇下有冇同路人/指點一二

90
Shift
菲林
Jazz

92巴
純粹想識多個朋友
男女皆可
搵幾工

93港島巴 178 日系古著 設計業戰士

97巴
搵黎緊返a記qs既人

91科學巴
終於del晒ex d野
想重新出發
有冇單身絲有興趣認識下睇下有冇機會發展

93巴 做銀行 鐘意運動 巴絲歡迎

96巴
聽英文舊歌 睇動漫 影相
想識絲

88老絲 162cm
做airline
Mixed，中英都傾得，有d 癡線

tg: verenavanilla

傾水晶 寶石 澳寶
業餘收藏

相遇係一種緣份
長傾 男女不限

想拖個女仔
一齊行一齊玩一齊食
一齊面對所有野
簡簡單單就好，但請認真
有興趣請搵我傾下啦
27 A1 巴 返1-5ft
tg @wilson0418

識揀一定揀關心時事 有良心的巴打
國難當前 兒女私情吹水閑聊希望大家不忘政治
今日 聽日 後日 大後日。。。街頭見

25工程巴

興趣:食野煮野食,旅行,睇戲,打羽毛球乒乓球,玩board game

現實圈子難認識異性

想識絲打

神

21巴，想傾咩就傾咩

02 巴
平時會打拳 跑步 鐘意睇書（散文集）/電影
想揾人傾下大家嘅故事/經歷

93巴 想搵絲傾計 做住朋友先

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 之前有做義工

大自然 camping 影相 做gym 食好西...試新野

WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

讀緊日文同鍾意去日本旅行

有興趣就交流下

tg:

25巴

圈子細想識下朋友
搵我9up下

啱傾嘅可發展

96巴 準護狗（General)
有養狗 興趣多（無樣精）
想識絲吹下水 up下狗經

90後 上水巴 招人長期吹水

93
醫生巴
平日番工oncall未必即時覆到

一齊出囉...

93 休閒悶巴
旅行 影相 睇書 睇戲
想識下異性朋友 聽下分享同心事

放低tg就會有人搵？
利申，巴

90巴 興趣睇動漫 去同人展 玩switch平時中意睇書 心理學 哲學 搵好西食 男女都可以
想講有關少少逃犯條例 大家都應該有睇新聞的吧 經過左9/6 12/6 16/6 21/6 依三4日 我覺得大家都應該諗下 點解香港會變成咁 發生左什麼事 有咩驅使過百萬人上街

96絲 好得閒 秒回 長傾
傾下電影睇下劇睇下書

藍絲和理非byebye

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 寫文 打PS4
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回
淨係想搵到個有良知有腦既”港女”
藍絲警犬死全家
和理非港豬都不了

巴，會秒回
想傾感情事

92巴
Working Hour 秒回無難度
傾咩都得 不過要聽我膠Up

90巴
獅子座 無同事 鍾意睇戲 搵野食 兜風

97矮巴
返工返到成個人好頹
想搵人傾下計
有冇人可以介紹下啲indie黎聽下
又或者介紹下電影
影相也可以
最好係絲啦

95巴

90後巴,搵人吹下水

放低內心負面情緒或者煩惱，陪你一齊面對
再唔係入黎吹下水都得

178運動巴
有打拳 比過賽
下年dse 想睇下有冇study partner

97巴 175
想認識下d差吾多年紀既絲

95巴

想搵樹窿聽下我講野

93 男護
無聊中

98巴 無聊想揾人傾計吹下水
平時都係打機睇動畫多

想搵同是IT狗嘅你傾下辛酸事

深夜扮工

97巴，有做開gym，鐘意玩LoL同弓箭傳說
想識年紀差唔多既絲
啱傾可發展

96巴
傾計吹水呻下又得
長傾有個人應下你又得

97巴
Hku fresh grad
運動型
搵絲傾計

94巴
深夜心事分享專線
願意聽都願意講
巴絲都得

97巴 理大林宥嘉
鐘意唱歌旅行攝影
人在布拉格
prefer絲

呢個tg bot識唔識到女？

難match

95巴 INFP
啱啱grad
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
平時睇開心理 歷史 哲學 航天幾類嘅書
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
希望有緣識到你

90後巴
a1 拍左十年 被分手
想認識下新既女仔圈子

95巴 吹下水

93 c

94扮工巴
番工秒回 傾下打機 感情野 9UP下

89年30歲巴

98巴
Gym 歌 戲
真．長傾 9UP

97 絲

93 巴 生活好無聊loop 生活0 絲想搵絲調劑下

23巴 180高
招絲即約即玩

90巴
文員仔
內向冇朋友

94巴
運動型
平時打波睇netflix
聽spotify

一年去3次旅行

tg: kai226

97巴
啱啱分咗手
歡迎巴打or絲打
吹下水都好

tg:kid997

01 巴
我想討論樓市
@jcleung215

25巴剛分手 隨緣
攝影 養貓 旅行

95 sis

招東鐵線雀友 有group 台牌 3番腳都有

好撚有錢

有無絲傾甜野

93巴，運動型，工作穩定
平時生活圈子細
希望係到識到可發展既絲打

95巴 性格純真 不計較 中上樣 少爺工

93巴搵長傾 巴/絲都可

89消防巴
運動 睇戲 Netflix

99巴 做個朋友

25巴

圈子細想識下朋友
搵我9up下

啱傾嘅 隨緣

港島東92巴
樹窿 9UPER

00巴

咪撚再偷我圖 屌你老母

94 男 學生 平凡人一個 想揾返個平凡嘅人

95巴 搵絲
傾下心事吹下水
鐘意dup木玩drama

95巴 運動型
鍾意食野聽歌睇戲
返工圈子細 想識多d朋友

94獅子巴

想識絲打,希望長傾

23巴 做緊野 想搵個平日吹下水 得閒睇下戲食個飯
自己本身鐘意做運動 食野多

95 160巴
616都係自己出去 真係想識下朋友

99巴
傾咩都得
電影Netflix動漫運動打機

有冇故事聽
佛系傾計

97男學護

瞓唔著

電話心事台
歡迎一齊拆解愛情疑難
生日前被帽是基本
重新尋覓人生意義

96 瑞士巴

98巴
傾乜都得

92巴 感情,影相,車,樹都傾得
巴絲不拘

23歲瘦高巴 工程仔
鐘意日本文化同acg
成日去日本
另外鐘意玩音樂
希望有志同道合既絲可以一齊吹下水
依排分左手 有d迷失

93巴 生活中爭咁d 女仔同我傾下計
重點唔係搵女朋友啊 係搵個人陪下我吹水
鍾意睇戲，劇，運動，旅行，食好西

94扮工巴
番工秒回 傾下打機 感情野 9UP下
岩傾既咪發展下

96巴 扮工 吹下水

91巴 外國回流兩年幾 鍾意做gym睇戲滑浪風帆 聽住歌揸住車周圍去 172正常身形 鍾意瘦既女仔

97巴，無聊吹水

扮工9up

94巴

有冇鍾意玩bg既朋友？想玩截碼戰，古董局，三國殺

23巴

秒回 break緊

95巴 秒回 巴絲不拘

93巴
仲意吹水行街食飯
要新嘗試

召喚尋日add我20歲讀緊asso絲
唔知點解今朝telegram冇咗你 你見到就再次add返我

我日日都出緊去幫手 街頭見

92巴
想認識下絲打 有緣既亦想發展
樹洞傾計亦可

人哋del咗你喇傻仔

93巴
隨便閒聊 岩傾秒回 唔chur

97巴 摩羯 R水吹

乜會連我呢邊message都冇埋咩

有時對面del係會冇哂成個chat
有時只係啲內容冇左
個chat box仲係到

想搵巴絲吹下水
男女不拘 傾乜都得
有無頭像都無所謂

做開運動 行街睇戲食野聽歌乜都傾得
180cm 巴

可以交換相 👍🏽

97絲
鐘意Fashion 影相 打機 睇書
算涉獵好多嘢 乜都傾到啲
想同人鳩噏下聽下陌生人既故事

不約不發展呦

96 水瓶仔
平時鐘意玩下boardgame 行山 打下機 ，平時份工好難識到fd，想擴闊下圈子，得閒就會秒回，招人長傾下。

96巴

學習緊一個人嘅生活,一個人嘅浪漫

出咗嚟社會工作發現,朋友多並不代表可以時時刻刻都陪住你

所以假如可以享受一個人嘅快樂,我估冇嘢可以再難到你

19接近20
asso 毒撚

92巴 高大樣唔差

90後上水巴 招人長期傾計

我係肥毒 ！傾計請加我

推post 先

97巴
去完grad trip等緊番工
鍾意行下山 周圍影下相

又黎起底功能的重要性

Push

95巴
平時得閒鍾意睇書同埋去旅行
最近生活有啲唔同咗 多咗時間
希望可以同你傾下計 聽下你嘅故事

99巴
想揾絲打
一齊溫書 運動 打機 傾下感情野
互相幫大家攝時間

幾個月前已經有呢個update

People can delete any message they have sent or received in anytime

99

97運動型巴

90工程巴 A0圈子少異性，生活開心簡簡單單，鍾意睇戲 ，煲下劇，做家務，發展隨緣

97絲
傾下計
@neverwasteurtime

95 巴 (悶）

92巴 A3 人愈大生活圈子愈細 識唔到新朋友
生活簡單 平時睇下美劇 打下波 做gym 唱歌
希望識到岩傾既 絲

想搵下人傾計乜都可以，面對面又得，文字又得，傷心人上

唔跟香港時間既夜間商人一個，89後
自己一個的努力奮鬥總會有疲累的時候...

很喜歡旅行

97巴

岩岩由澳洲回流香港
而家想擴展番個朋友圈

友善的和大家傾😉

94巴 裝修佬

93巴
買左樣野 好似有啲後悔 但唔買又一直心掛掛
請報上你的性別

98巴
咩都可以傾

85巴，想識健談絲傾計，睇下有無機會發展，6呎高，公務員。

94 外國巴
人生苦悶

秒回巴

87巴搵絲

97巴
自己都唔知自己想點
唔介意任何話題既，傾下計

98巴
搵絲 咩都可以傾
擴闊下圈子
音樂打機影相

97絲

乜都傾到
同睇下有冇人一齊打傳說～

96巴 吹下水

00運動巴
識襯衫
盡量秒回
啱傾繼續傾

97絲
最近去完grad trip好空虛
好想聽下唔同故事

97巴
夜晚失眠
盡秒回
長傾啦

96 巴
招人今日去一個人野餐，集會

92巴 今日全日去扮工 好得閒

一個人無限候機中

返工無聊，再次打發時間

93 雙魚絲
歡迎閒聊吹水

19男
睇下呢度識唔識到女仔😂
鍾意影吓相 整下電腦 坐下車

@jcleung215

好掛住你 雖然你係狗公 唉

Gay

推返自己

95巴

搵人傾下計打發下時間

高過米7 白羊巴
識朋友 岩傾再算～
鐘意影相/做占/踢波/聽歌

94絲
冗員 想搵人吹下水
佛系隨緣

96巴 啱啱辭左職
日日都無野做想搵人傾下計
啱傾就傾 唔啱傾都照傾啦

98巴 返工好悶

97巴
圈子細 機本上冇乜異性朋友
咩都講得

94 工程巴 搵絲
鍾意畫畫，聽歌
想識個好女朋友

92 巴
諗起前景就好唔開心
想搵人傾下

96夜巴

傾下計吹下水講下心事

96文靜巴
搵緊生活意義 同隨緣...

Tg: pianist_why

94👦🏻 撈廣告 搵長傾對象 鐘意飲飲食食 睇戲 漫畫 打手遊 跑步

99巴
傾咩都得
電影Netflix動漫運動打機.....

96巴，運動型毒撚，psy nurse。

😁

97 絲
進修讀書中
想搵人傾下計

98 偽日本妹絲打
好alone 想搵人陪下我同我傾下計

招m女 94巴

97巴

外國讀完書番黎
唔好怕醜了年輕人
一齊搭下嗲

97巴
呢排個人好攰
想搵人傾下計 跑步 Gym 唱歌 感情
是但乜都傾下
冇興趣識人 岩傾過黎傾兩句
開心就好。

89年180cm巴
日間秒回
可以點歌唱你聽。唔包好聽同一定識唱

93巴
塭人吹下水
岩傾咪見下面
無野做果陣會秒回

95水瓶巴
9up/傾影相

92白羊巴
搵扮工吹水絲
唔使見樣 麻麻甩甩咁最好

野餐到心好攰

23巴 有無絲打有玩風色幻想/其他手遊呀 一齊玩解下悶囉
翻緊工 鐘意做運動 睇戲 比較多野講

風色童話先真

99巴 平時除左翻工就係屋企
好慢熱

24金牛巴
獨到冇朋友 想擴闊社交圈子同識多啲朋友
中意做運動
日日唔係翻工就運動

歡迎同我呢隻慢熱獨牛吹下水

97 扮工 吹水

92巴, 想搵都係銅鑼灣返工既絲
可以lunch食下飯

87年獅子男仔，希望搵合適既女仔發展

平凡男仔一個，大眾樣，中等身材
性格內歛，講野唔叻，木訥
份人冇咩機心，亦冇咩自信，簡簡單單
以前同人講野會諗好多諗點覆，怕答得唔好，怕講個topic人地會悶千方百計諗d有趣ge事。。
但近黎努力多左係表達自己感受度，嘗試唔好咁拘謹，有咩睇法就講, expressive d。。。

依加做緊software engineer
返工唔太忙，放工之後都冇咩安排
除左近排星期四報班學打snooker。
其他日子都係上下youtube，畫下畫睇書睇劇。
由中學都睇開日本動漫畫，通常睇熱門果堆，one piece r 火影r，近排追鬼滅，亦有睇少量輕小說
但就冇咩打機，買左部switch依加都冇咩開機。。。。
一般休息日會去做運動，睇天氣同狀態，多數出去跑步。

想搵平平凡凡既鄰家女孩
太charm，好outgoing，好鍾意social既我諗自己都會悶親佢
單純，體貼，有同理心，有耐性既人可能會同我合適d
希望可以互相分享日常小事，令平常變得獨特。
希望會約出黎見面，覺得冇面對面見過少左份連結。用電話文字text有種好似同部機而唔係個人連繫咁。
唔mind用錄音，tg call，亦都可以交換相。

巴打吹下水都可以add

請起底
笑撚到我仆街

94 宅巴
兵仔性格 冇心冇膽
每日設工放工兩點一線
想R水吹
做樹窿都得

87巴宅
如何重新開始？

89英國巴

日日番工放工無所事事
想搵人傾下計

98巴 sem break好悶 9up下

即興轉頭飲杯野SHISHA 有冇腳
有意留TG

搵fd啦

19歲絲
悶

91巴
做樹窿/搵樹窿
淨傾又得 分享下心事

傾咩都得

65kg 180巴
男校 加全男工作環境

有時只係想傾傾計
打發下時間

打字可以好快

95巴 鋼條矮仔
外國Econ grad
咩運動都會做
得閒又會行下山
有養貓同狗

啱啱回流返嚟 無咩圈子識伴侶
所以希望揾單身絲打互相了解下
有緣想認真發展

tg

90後巴
178，65kg
前身係化妝師
而家係做髮型設計師
搵人得閒吹下水咁
Single
因為返工所以無咩女性朋友
行下街，食下飯
吹下水都得
多多指教

24巴 176
因為返工果到無乜女
所以睇下有無緣識到絲打
可換相 後續就睇下緣份啦
傾咩都無所謂
睇下係咪真係有絲搵先

97巴

長傾 秒回

巴 有人傾紋身？

93 天蠍巴 175 大西北
想搵人傾下星座或者傾下興趣生活瑣事

92巴 乜9都傾 巴絲不拘 come on

96 巴打
想搵人傾下計

你好正 tg約砲ok？

27
紀律巴

找巴絲chat

96 想搵人傾計only move on緊段感情 好傷好痛 想分散下注意力

紀你老尾！以為咁係優勢好吃香？
過街老鼠咋

00 基巴
搵仔吹水

95巴 剛失戀 開解唔到自己
想搵人傾下計 扮工不定時回覆

95巴
返工冇女,圈子細
有冇傻傻地，搞笑多嘢講嘅絲嚟傾下
Hea覆就不了

99巴 平時中意做尖
可以搵我傾下計

其實好多女like啲警狗

180 巴
有冇sporty 絲

24巴 176

因為返工果到無乜女

所以睇下有無緣識到絲打
傾咩都無所謂
睇下係咪真係有絲搵先

93巴 鍾意聽indie 野，睇戲。

係電影工作者，份人比較on9.

98 yr4巴 summer sem緊
摺友 鍾意動畫 睇戲 打機 游水 尖

24巴 a0
隨和 樂觀 慢熱 性格都幾佛系下
有人話過我講野幾好笑
唔知佢有冇呃我
生活圈子冇乜異性
返工要shift 單身一世不是夢
唔煙唔酒
鐘意睇美劇 韓綜 nba kpop
神秘學靈異野 去旅行仔

想識有緣絲
有機會既話 都希望可以發展下
盡量秒回

80後絲

放三日假想搵人傾計，男女不拘

98健身巴

96 巨蟹
三日連假 宅在家中
努力修復情傷
慢熱型 熟左驚你厭我痴線

歡迎任何人呃水吹

93巴 隨心傾

22 freshgrad 核數仔仔

返工放工一時時好悶
想揾人得閒傾下計咁
盡量快覆~
但温緊書/返緊工就可能慢d reply la
Welcome to find me

p.s.之前有一個唔小心del咗chat,如果見到就add返我拉~your name is

24巴 183 放3日假搵人傾下計
隨緣吧

92 絲 長期扮工 得閒online會應2句

90後巴
鐘意打波睇戲旅行行山睇書
讓一切隨心
tg:yyy0251

96巴
去完外地做完義工
有兩日stay behind
好孤獨 求傾計
Tg:
biodogjj

深夜樹窿 歡迎入嚟放低心事

搵人傾計

有冇醫療行業既人。
80後巴。做醫院，交流旅行都得。

94巴
有冇美國嘅朋友

美國巴 搵外國/香港巴絲吹水

呢2日 多謝你 我估唔到.

98絲 慢熱

96絲

24巴 做個朋友
傾咩都無所謂
睇下係咪真係有人搵先

錯手del左 想搵番個C 叫TT

自推

96巴 扮工中 吹水過下日晨

行山動態友，88巴，自加

93白羊巴
冇咩特別興趣 鐘意睇書 聽歌
銀行做 想識多啲朋友
有緣 啱傾既再諗發展

96巴
平時會做gym 睇netflix kpop 同貓玩遊戲
中日韓美歌都有聽 好鍾意訓前睇鬼片
想識下有共同興趣巴絲 R水吹下
而家grad trip緊 未必即時覆到

成熟男，咩都可以傾
叔控搵我
@lvan888

95巴
啲女性經常會問我 依家啲男仔其實諗緊乜
我又唔怕尷尬乜都傾到啲既
所以都唔怕同人傾
總之我答到既都盡量答

我乜運動都有做啲，近排打緊泰拳
但已經成身傷，被人停唔準打住
跟手前兩日買咗本塔羅牌書玩下

其實我唔係咁中意用whatsapp同telegram
純粹係覺得文字冷冰冰
所以方便既話 可以食個晚飯傾下計

98巴 九龍東區

93巴，正常樣，工作穩定，平日睇書同打波多。想識可發展既絲打。

94巴
最近放大假 無野做
搵人吹下水

吹水傾計96巴

22 巴，自由閪，Hk island

@jonlin

92巴 R水吹 熱到唔想出街

影相，畫野

95巴
地盤佬

推下好悶

96巴 準護狗（General)
剛去完grad trip 有養狗
一齊吹下水 up下狗經

29 單身黑框肥巴
睇戲 睇小說 畫畫 手作 夜景 睇星 行市集 海邊
搵有共同興趣單身絲打傾吓

24巴 正常樣 外表唔差 斯文 住新界西

興趣 食野，旅行，睇戲，唱K

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

點解冇乜人搵同性傾… 一定要識女咩

你繼續同九劫69啦

有無人需要心理鹽水⋯⋯隨時搵我⋯⋯

91巴
返工好無聊，揾人傾下計

推下

Netflix/music/美劇 咩都傾吓 96

成個6月好沉重，開始想做第三個
覺得好多香港人都無得救
有無人開解
@nofatenohope

唔好呀，巴打

絲，側側博唔多覺

20B

岩岩U grad, 黎拆開我呢份禮物啦啦

94👦🏻 撈廣告 搵長傾對象 吃喝玩樂 咩都可以傾下

如果感覺自己對現況唔對路好無力，記住要搵人傾計，我願意聽你講你嘅唔開心。只要你肯講，我就肯聽。一個不能少架

如果你係抗爭路上
太沉重
覺得好負面
放唔低
想搵人傾訴

希望可以幫到你

29 巴，希望識下唔同既人。

97雙魚巴港島
純粹想搵人傾下計，打下pubg，LOL
最好係夜貓，最近返凌晨
鐘意遊車河
希望識到你啦😏

99巴

依個月，大家都好攰
有辛苦、憤怒、傷心、無奈
如果你覺得累了，又想抒發情緒、釋放負能量
不過唔方便同朋友家人傾訴

依到歡迎每一位朋友入嚟
但願不會再有手足犧牲

希望兩位義士可以安息

閒聊 啱傾自然會長傾

97巴
醉

28金牛巴 深夜想搵人傾下計
男女老幼高矮肥瘦都得
最緊要係長傾互相有話題9up也好

97 絲
有心事
想搵絲長傾

87巴， 樣唔差， 想搵絲傾計。
找 共同理念的人

71有冇人孤軍作戰
想搵個伴去

25歲雙子巴
除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機睇下戲

94巴
返緊工
圈子好窄
想識絲

本來今日想去寵物節，點之俾林鄭取消左
97巴，想識下絲打

巴打留個tg，我add你

喂我唔係基喎 識朋友咋

我係喎

你咪埋黎

你點叫都無人聽到

97巴
Gym撚
好悶 得閒搵我吹下水
未必覆得好快
利申 非gym

Up乜9

95巴，想識朋友吹下水

91巴
183 cm
GYM 籃球 單車 sporty
做文職
想識下朋友傾下計
男/女都得 利申非GYM

佢係咪想打非gay

Sor 打錯

無聊傾下計 傾咩都得

24絲
有無人有諗過移民，想一齊傾下？
利申：9 12 16 21有發夢，聽日繼續，只係覺得個情況會愈來愈差，更加想走

93巴 鍾意聽indie 野，睇戲。

係電影工作者，份人比較on9.

近期太鬱結，呢個地方令到自己都無咩希望

想有人咩都傾下，share 下，on9 下，討論下

90巴
獅子座 無同事 鍾意睇戲 搵野食 兜風
無乜Mood傾下

20巴 讀緊U
識少少音樂(鋼琴)
得閒會寫下散文
鍾意做義工
得閒會睇動漫 有買黏土人
最近買左相機 大家可以分享下心得
當然 如果想要靚相 唔介意我新手
可以幫你影

當然希望搵到朋友 可以Keep Contact

TG：Kelvinqqq

巴
有冇鐘意 indie music/movie 同鐘意睇書 ge 一齊吹下水
講下去旅行D 野/人生都得，鐘意去旅行/睇遊記

91 巴
有時會睇下綜藝節目、睇劇
打機、聽歌、做運動、睇動漫
有緣就傾計啦

吹水解悶

巴
傾閒計

94巴
鍾意睇戲睇書打機 長傾更好 秒回你

因為今次呢件事冇晒身邊啲朋友，佢哋唔係冷感就係藍

96絲
最緊要岩傾！

23巴 想搵個絲打做個朋友 得閒睇下戲食個飯而已
我自己就鐘意做運動 得閒睇下書 劇集
另外有無人有玩風色童話34ser? 可以一齊玩

29 單身黑框肥巴
睇戲 睇小說 畫畫 手作 夜景 睇星 行市集 海邊
搵有共同興趣單身絲打傾吓
啱嘅可以發展

97巴
鐘意運動 睇戲 去玩
唔嫌我mean可以加我
最好可以一齊玩下pubg

98 唔開心

92巴 傾咩都得

94巴
黑實 做開gym
平時都係做運動多
中意睇戲 聽歌
隨和 脾氣好
希望搵到岩傾既

97 巴 呢排心好攰 想搵人傾下

小推

97巴 搵岩傾絲
鐘意運動 打機 出去玩

消防閒聊

找數裸跑未

96 巴 （180半肥瘦）

外國讀書，啱啱畢業，香港冇朋友

平時鍾意睇戲，想explore 下香港

95絲
想搵人一齊傾生酮/斷食

96巴
想識人一齊打lol 巴絲都得
ng aram rank

00仔 想識下多啲異性
日系 開放 運動型 懶惰型

一個都幾平凡而又難搭上嘴嘅男仔，甚至乎可能會係一個幾無聊嘅宅男😂隨遇而安，不問世間時事，紛爭，潮流嘅人。但或者就係因為咁，所以好難同人傾得上計因此係呢到睇下會唔會搵到相似傾得上計嘅人😤一切從傾計開始，傾得上就繼續，傾唔上嘅話可以隨時已讀不回，傾得上都冇話一定要發展，No Hard Feeling👍🏻

關於我：
日系—>中文唔多掂
～170，瘦
塊面好長🌚
不問世事（缺乏常識😌）
-> 只要你有耐性介紹，我就有耐性理解，傾落去😂
興趣
•(個人&小團體)運動
•其他人嘅人生故事，開車...？
•好奇心強，鍾意試新嘢
唔鍾意食野❗️
不煙不酒❗️
一般20分鐘內覆機

關於妳：
18+/-2歲
有心傾...？
(突然去到呢個點好似係想試下多啲唔同嘅人多過搵發展對象🤔)

偽毒

我知我我好忙未必真係下下應到
但我應親人一定唔會HEA 人, 除非真係比人踩中條尾
80後男, 兩份工, 生活狠苦呀

睇下預唔預到知心人, 隨便加啦
唔好怕叔叔就OK

未訓悶有心事都可以吹下水呀

都唔知改咩名好 • 2d
97雙魚巴港島
純粹想搵人傾下計，打下pubg，LOL
最好係夜貓，最近返凌晨
鐘意遊車河
希望識到你啦

96巨蟹巴
主要係想認識新朋友 任何人都可以找我傾計
我鐘意做運動 打王者 睇op 飲野 食好閪 煮野食
9-6要返工盡覆 晚上盡量秒回
希望識到你 快找我啦
@t.me/faifai0720

95巴
最近成日想做下運動，特別系pick up番游水，但自己一個，斷左運動既習慣甘耐，好難的得起心肝做運動(依家瘦到柴甘)，如果你(巴絲不拘)本身有做開運動既習慣又唔介意帶個好耐未做過運動既人/有相關既群組(荃葵青為主)，歡迎加下我
普通傾偈方面，我份人中意睇下書(科幻/奇幻小説/心理學)，畫下畫(斷斷續續甘得閑玩下)，最近自學緊法文，有心得既巴絲可以交流下 音樂電影果啲樣樣都有聽下睇下
放張圖拋磚引玉，巴絲不拘，歡迎指教

95巴打搵緊工，想搵人吹下水識下朋友

93絲、聊到17:30~ 打發時間

92巴 搵人9up 巴絲都得

94絲
長傾 識個朋友
平時鐘意去旅行

95巴 呢排太多負能量
有心事嘅不妨一齊分擔吓

98 ba 隻腳跛咗

97巴
Gym撚 屯門巴
好悶 得閒搵我吹下水
未必覆得好快
平時有睇開Netflix
利申 非gay

我都有玩潛水呀，可以認識你🤣

94絲
廢青想搵人傾計解悶
巴絲都可 最好絲打

97巴 183陽光男孩
外國留學 悶上黎揾人吹水
平時鐘意籃球行街食飯睇戲

未搵到工好壓抑 想搵人傾下計分散下

"///"
del完record msgsg唔返你

元朗95巴

24巴 扮工純吹水 唔發展

冷門國家旅行/HK indie band/ metalcore/alt-rock
日系workwear/vintage/ 菲林攝影
420
有留意開既都可以傾下~

另外搵人一齊玩LOL~~

男女都add得

@viva467843

97巴 大隻工程仔 平時做gym多，得閒加我傾計

血色六月的陰霾
個人好down 朋友唔多 想搵人傾
@nofatenohope
有緣者入吧

00 絲
唔開心
搵人傾計

19巴
啜緊人奶，可愛白滑肥dodo
招絲

Comment我再番tg 💗

六月野餐好攰 七月希望好啲
香港人加油

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

86巴

178高
鐘意睇電影同打機
好少出街

交個朋友

死link了

😂

巴

有意想約

秒回 放低內心負面情緒或者煩惱，陪你一齊面對
再唔係入黎吹下水都得

放負

25巴
做gym 尋酒伴
咩都傾 咩都岩
靚女優先 可交換相
@carter0

96巴 隨緣

網上連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀

消防巴
放大假閒聊

94巴
鍾意睇戲睇書打機 長傾更好
歡迎放負 一流樹窿

00 基巴
啱啱發現左一直鐘意嘅男仔出左pool
好想搵人開解下我;(

八十後IT 狗公

94巴 肥仔一名 冇乜異性朋友
平時鍾意追劇 打機 睇下動漫 唱歌 打羽毛球
想認識下絲

借位

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 寫文 打PS4
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回
淨係想搵個有良知有腦既”港女”
藍絲警犬死全家
和理非港豬都不了

96 巴 吹下水

93 月巴
工程圈子細 其實係咪無絲打 勁多巴打留tg
返緊實習 得閒盡覆

留明

男人冇奶比我啜 不了

97絲 隨緣佛系咁放低tg

24巴
隨緣放低tg

93絲、扮工中好得閒、傾到17:30🤗

生日快樂

絲
中意聽人講野 r水吹
發惡夢可以做你樹窿
無發夢9up吹水又得

迷茫中 想搵人鞭策下自己
好懶呀

92巴 好忙啊 好想去旅行

00巴

歡迎send memes嚟

95巴
返工好悶 想搵人吹水
另外想搵王者新賽季隊友 一齊排上去(而加星耀二)

95
煲劇 運動 大自然 煮家好男人
講笑 mean
高過你
搵絲打傾計
冇留意新聞冇政治立場唔好搵我

得知最近有好多巴絲個心唔舒服，好攰
搵我傾傾啦，但係真係唔好死，求求各位

希望幫到你地

我冇嘢講

25歲巴

想認真識一個絲打

A2,健談

95巴 男人工想識下異性/另一半

仲有無人玩食雞 第五人格

第一次搵專業人士幫助
想搵社工先，麻煩

星期日有無人玩古董局☺️定期有bg活動

90紅巴貓奴

咩都吹得

91 巴
中意聽歌睇戲睇runningman

96巴
鍾意玩電單車/車
返工好悶想搵人傾計
巴絲同路人亦可

93山羊巴 173高
想識一個合眼緣同專一既女仔
唔係玩玩下
好想搵個人陪我睇Toy story4~
希望識到妳啦～

97巴
想搵絲 長傾 可以互相關心對方

96絲
想識絲打傾下計

86巴，其他資料請click入黎睇

識唔識到啱嘅人就隨緣

有時世事未必會盡如人意，對於自己個人又好，對於呢個社會都好，有時諗埋一面就會鑽牛角尖，不妨睇下可唔可以換個角度諗，或者會有另外出路。
非樹窿，但如果有煩惱都可以傾吓

92巴
毒自shisha緊
好悶
搵絲打吹水

想揾人飲酒
發夢發到個人好攰

94巴
黑實 做開gym
平時都係做運動多
中意睇戲 聽歌
隨和 脾氣好
希望搵到岩傾既
返工都覆到，咩都講得

撐住呀

望完張相咪比下意見囉

93 巴打
178高
打開籃球 有D肌肉
鍾意聽歌 睇戲

96射手巴

-旅遊
-攝影
-POSTCARD EXCHANGE
-日本文化&日文

*閒聊不拘性別、性向與性格

看似有趣的人很多，
然有趣的靈魂卻是鮮有。

多謝 我會撐到7婆同班廢老死個日

93巴
鐘意行山，影相，旅行，打機
傾下開心野煩惱野又得 吹水亦得
希望搵到長傾

95巴 178 做運動 去旅行 極限運動 睇書 股票 up唔到咁多啦就咁先

我既Tg:sam13421

係咪讀社工
我之後都會讀
介唔介意交換下tg傾下 我加你唔到

94
識人好過識字 想識多個朋友 純友誼
識朋友之餘仲想識機友 打機個機

期待有包容心脾氣好既你搵到我

00巴
好迷惘 想搵個人傾下計
啱傾可以長傾
好多興趣 啱玩可以一齊玩

97巴
回得慢
略懂日文

00巴
想識下朋友咩都傾得 一定秒回

96 絲 ENFP
Jetlag 訓唔着
我想聽你嘅煩惱
你有無聊好笑野想同我分享都得嫁

Tg: jetlagged

深夜樹窿

假使世界原來不像你預期
香港搞成咁 感情又一塌糊塗
人生低潮 真係撐唔住
有無人都係咁？

樹窿
依個月相信大家都攰，有咩就搵我傾下

92 巴
岩岩一條友出左國
搵人吹水
岩曬係香港訓唔著既朋友

25歲巴

想認真識一個絲打

A2,健談，唔玩感情

有緣發展

97絲 廢青
得閒傾下計

外國巴徵東岸的兄弟姐妹

得閒約出黎玩board game 打下波 去下event 食下飯 唱下k 猜下枚 hea下

97巴 179cm 𨋢仔一名，想識單身絲發展
鐘意日系野同打機聽歌

98巴 173cm 岩岩出黎做野 無聊搵人吹水

94 外國毒撚巴
一個人冇人傾計就口臭

90巴
獅子廣告業 無同事
鍾意睇戲 搵野食 兜風

淨係hi 我唔會覆lol

絲 year 2
男女都想識 傾下計

24巴 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇戲，唱K

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

98絲
搵貓奴，雀奴一齊傾計

00後肥絲
鐘意彈琴 畫畫 攝影
慢熱 A0

巴，一齊吹下水！有咩好歌好聽 ?

隨緣.

想找一個接近嘅人講下嘢

[member］ [/member]

97巴 420
加州讀書
大樹窿 你講我就聽
想搵絲陪我傾下心事/分享日常

9x絲

24巴 扮工純吹水 唔發展

冷門國家旅行/HK indie band/ metalcore/alt-rock
日系workwear/vintage/ 菲林攝影
420
有留意開既都可以傾下~

另外搵人一齊玩LOL~~

男女都add得

點解你冇p牌

97 絲 u grad
唔多男仔朋友
想識差唔多年齡ge 巴做朋友
如果岩ge 都可以發展

p.s.
中意d 眼細 可愛 175cm 或以上 既男仔

Year3巴
揾朋友仔一齊行山做下飯腳傾計咁

分享下拍拖野, 聽下有時女仔諗乜

95巴

97射手巴

依家係歐洲exchange 緊就快翻香港
想搵人傾下計 巴絲不拘
希望搵到鍾意睇書同去旅行嘅人

平時鍾意行山睇戲搵嘢食 享受係海邊吹風既感覺
歡迎交流閱讀心得或者唔同地方所見所聞

代po, 97巴，有做gym，冇咩女性朋友 搵絲傾計 啱傾可發展

應該6月9號打後申請既先有

咩係P牌

94 巴
之前去過台北做exchange student, 諗住今個月尾自己一個返台北hea

歡迎絲一齊 chatchat

95絲
傾下計
好鍾意旅行
有人可以分享旅行趣事更好
平時鍾意睇下書睇下電影睇綜藝
鍾意戶外活動但又有時鍾意留係屋企
唔一定秒回但見到盡回
想搵個岩傾既朋友
發唔發展到就睇緣分

巴絲都可以搵
你想講 我就會聽

94巴 平時都係做運動多
中意睇戲 聽歌
隨和 脾氣好
唔會hea覆，希望搵到岩傾既
返工盡量覆，咩都講得

24巴
隨緣放低tg
鍾意訓教做運動O:-
空閒時吹水亦可

想搵下人傾計乜都可以，面對面又得，文字又得

唔跟香港時間既夜間商人一個，89後
努力奮鬥總會有寂寞時候...

很喜歡旅行

99絲
想識下朋友 傾下計
自認為隨和
睇下有冇有緣人可以同我傾下計

94

bba grad 可以幫手解下fg 搵工疑難

tg:tgtgtg123

有冇讀緊大學既絲想傾下計

我無嘢講

88雙子絲

未瞓著吹兩嘴 但唔準放負

88巴 已結婚 返工好悶揾絲9up

分開簡單抹去往事極難 幾多溫馨燭光晚餐

點解呢個世界大家都咁兒戲對待愛情？
搵到一個真心鍾意既人 唔係一樣好難得既事黎架咩？

95巴 夜晚訓唔著想搵人傾談下

90巴 貓奴 呢排成日失眠想搵絲

[Tg] 放低tg就會有人搵? (71)

19巴 升year3 唔做運動 想搵朋友一齊學習

再推下